連登禮貌運動 Day 34

大家好
大家今日有冇知道咩神奇野

Daily fact:
1879年 π day，愛因斯坦出世。
2018年 π day，霍金去世。
Coincidence? I think not

日日都有人出世有人死㗎啦

知道左即使你係大戶有錢人，但都唔好得罪毒撚，特別係一大班網絡討論區上既毒撚

真
上面搞個笑啫

話說馬克思都係 π day死

寧得罪拉登莫得罪連登

網絡欺凌嘅心理壓力恐怖過大型殺傷力武器

搵到錢 話知你股神都唔理啦
利申全程食花生

係喎
連做蝙蝠俠個管家嘅Micheal Caine都喺π day出世

隔岸花生零舍香口

樓主都有份咩

我都係全程食花生無入
但成個股市比佢地搞亂曬

平時都日日上reddit

又無話搞唔搞亂 都係借勢搵理由做野嘅啫
純粹係覺得成件事都好鬼 十足啲財技股
但啲人就信到十足
不過我都無乜點講 反正無入場 費事加把口

難怪你咁有禮貌

無論點都好，呢幾日真係好好睇，自己個倉暴跌都無咩心情去理

Reddit D moderator 如果你把口衰少少已經delete 你comment

做咩又唔開心呀巴打

我學緊玩指數

reddit 啲 post 好撚搞笑
又多memes

早晨

係
Sanders坐喺度張圖而家日日出現

晚安

係唔係串緊我?

覺得連登退化左好多
無哂呢樣野
一係就假膠 一係就圍爐
有時啲po 總會見到有啲低能comment 低能到好似出黎搏比人屌咁

蝶！我昨日睇咗醫生 佢話我係焦慮症抑鬱症發作 唔係閱讀障礙呀

我按香港時間打招呼啫

以為舊登D post好笑到痴線
唐英年D圖班友都可以改一餐

係呀？醫生有咩advice

叫我睇字嘅時候唔好理佢速度啊腦力 專注返內容

我好努力喇 但係都覺得好難

it takes time
慢慢啦，做住先
我全力打氣

屌你老母 Day 1

OK?

I FUCK YOU IN THE SKY ~
WANNN SEE YOU CRY~
假使你是神棍～

好似係3月14日
記得佢哋兩個都唔係水瓶座

好啊

Sure!

教友？

π day 即係3月14

舊登我都係10年先加入 已經miss左好多 賭撚 腦魔
個陣第一次睇到 點解m記無乾炒牛河 同 點打飛機落街笑到我痴線

有冇聽過老衲大碟

燒香燭別無意義

原來有合集

有啦 以前打機成日loop

咩係πday

3月14